Trivago究竟使咗幾錢賣廣告

電視又見到
Youtube又見到
上網search野又見到
痴撚線

有閪人用咩
都唔係最低價錢

adblock

Trivago 2014、2015、2016的行銷費用佔總收入比分別為：92.6%、93.6%、89.5%。

搞手求打個和？

個男仔叫咩名

Trivago

一禁入個post電視就即刻播

佢啲廣告會煩到人專登用佢啲competitor

真係樂閪煩，個廣告仲要長到閪咁

好*

佢係各地有各種語言廣告，內容一樣，係人同語言唔同，上youtube一大堆，真係唔知要使幾多錢

酒店？

最撚貴係佢

酒店 trivago

都係同一個老細

Hotelscombined唔係

佢地會以至抵價錢黎落廣告

明朱又有了。。。

agoda 同 skyscanner我平時用平過trivago

冇人講過 trivago 扺喎

Jeffery

viutv一路向西伯利亞有條佢佢賣蒙古包廣告

黎學勤
如果搵埋莫竣名一齊賣廣告就正

連睇viutv都見到條仔 就諗起trivago

日日兩大洗腦酒店廣告:

酒店? trivago

去格價? hotels combine架

想問下trivago係咪只會show最平個間
平又唔係平過其他網
揀又完全冇得揀

Viutv即時同你比較全球200個蒙古包既價格

邊隻低用？

證明呢個全球廣告 series 成功咗

記住！

TRIVAGO!

佢search出黎既仲貴過我自已直接去個網度訂

屌好大聲

喺我見過音量最大嘅post

其實廣告商係咪自己友，用嚟洗黑錢

成功條毛，
比得起咁多錢落廣告。
羊毛咪又係羊身上。
打死都唔用。

hotelscombined用隻熊仔得意咁多，用開佢
同埋價錢好似低啲

大把人因為個廣告用

記住
一間酒店有唔同既價錢

用Ctrip 比較多

Agoda最好

連登仔真係好撚鍾意用中國野

洗腦成功

不嬲用agoda, /， trivago hotelcombined同咩ctrip嗰啲都on9既

記住

booking.yeah~

果條大陸仔黎sor

屌你有聲

好似係同老細，買同一間通常平過trivago

睇波就知
英國 西班牙

記撚住！

Trivago顯示嘅係同一間酒店房有唔同網站提供嘅價錢

佢淨係廣告都幾乎超過佢收入

樓主無意咁幫trivago係連登賣埋廣告

屌晨早睇新聞又係到賣廣告
無論tvb定now都有佢既蹤影
煩到閪咁

黎學勤

我覺得TripAdvisor好用啲

佢話最抵價錢但事實有人比佢平
算唔算違反商品說明條例？

格過咁多網最平係佢

有聲

你有冇試過上網搵酒店?
有冇發現同一間酒店房有好多唔同嘅價錢?
Trivago 即時幫你比較全球250個網站同應同程式
超過一百萬間酒店嘅價格
你唔使再㗰時間同捱貴酒店

Trivago幫你用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

上Trivago網站輸入目的地
揀返check in 同埋 check out 日期
再撳搜尋! 就係咁簡單
Trivago 喺眾多個網站同埋應用程式當中
幫你搵出最受歡迎嘅酒店
你可以跟返你嘅budget嚟調整價錢, 選擇酒店星級,
或者按照超過一億個用家評分嚟篩選酒店。
記住!

Trivago顯示嘅係同一間酒店房有唔同網站提供嘅價錢
所以先可以用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

酒店? Trivago

之前行年宵見到trivago 個男人
成班fd嘅反應都係話trivago嗰條友
都唔知係條友幫trivago賣廣告定係trivago幫條友賣廣告

紐西蘭都成日有

Coincidence? I think not.
Hotel? Trivago.

仲要播親都係熱門時段 成分鐘 真係似足果d一鋪過谷爆果d公司

其實好on9，例如Skyscanner係幫你買機票格價，無問題；但trivago係酒店格價，問題係啲旅館/酒店同一間個價唔會差太遠，即係格價黎講意義不大，可能你會話差一舊都係有差，但事實上係個網幫你格完價又係幫你跳去其他訂房網，咁樣做有兩大問題，第一係令人反感，感覺上好似av網按播放但係跳轉左去其他網咁，第二係每次訂都要彈去唔同既訂房網，麻撚煩，而且，其實如果你用開一間訂房網，係會有好多唔同既會員優惠，我自己用開booking，都係吹到最平，就算唔係都肯定唔會差得幾多，但好多優惠，用開又習慣，方便快捷。

唔似機票，一般人一定會格下價，因為選擇唔多，但訂房黎講最多咪揀另一間，洗撚用trivago咩

Skyscanner 都比大陸買左

連登仔教做生意

其實呢個post分分鐘都係廣告嚟

用過

根本冇平過

仲少左選擇

trivago 呢個case 上havard business study forum 都有講

其實trivago係賣點擊， 個businesa model 係玩cost per click, 你上佢個網比較價錢即使唔用佢已經賺緊錢

一般用家上完trivago 比較之後，去自家既expedia 或者priceline 訂，省番啲錢。 當中trivago 已經收左click cost, 所以係有互相利益，表面上係競爭，其實係一齊推動自助上網訂機票酒店既旅行模式

因為「比較」後，用家會揀alternatives
所以唔用trivago 訂都好佢一樣賺錢
你當係宣傳工具

又學到嘢

留意返佢係用至抵
唔係最抵
所以自從新商品說明條例生效後
間間公司都唔係用最架啦
除非有客觀條件去證明

屌

屌那星成段野都有聲

某程度上係網上酒店商係 trivago 賣廣告
而酒店想係 recommended list 就又會俾錢 trivago
可以講 trivago 就係 141 咁，女女俾錢可以上頭位，啲人 click 入桑拿廣告又有 click rate 錢收

真心唔知

但係仲蝕緊錢

做呢d科網係燒錢買市場嫁啦
Uber airbnb 邊間唔係蝕錢
佢地係用錢用時間改變你消費/行為模式，

睇下咩酒店啦，有時去酒店網自己訂重平過網站，不過買package就真係網上 agent平過街

上次去馬爾代夫，搵勻所有街agent既價我自己上達哥個間訂可以玩多兩間酒店同玩多兩日 只係要自己同幾間酒店夾時間就麻煩小小

ctrip買左喇

依啲公司靠 funding 撐住，一停水即死

, agoda, , expedia, trivago, kayak都係黎自兩個大集團: Expedia Group同Priceline Group...

所以你話呢…Trivago係under Expedia…最主要都係靠佢去流D客人去自己果幾個brand

巴打心水清
早年trivago賣左6成股份畀Expedia
而且單訂房黎講trivago本身做到同酒店同房同時段最平

係用家意義！

頂洗咁多錢做廣告 都唔夠agoda平 我次次都用agoda 客服又好又快

個廣告

覺唔覺"tra"變左"tri"?

唔會太貴
尤其是網上, 少少錢就做到好多野 (相比以往大牌子幾千萬甚至上億既廣告費黎講)

未賣廣告之前已經用緊hotelscombine

佢係宣傳工具，表面上係一定會蝕錢
trivago 蝕錢唔緊要，其他booking網站係賺錢

trivago好處係飛走好多hostel，佢全部都係比酒店房
有時trivago都會搵到平野。

訂酒店通常去官網訂

exactly. 大家焦點錯左
佢係一個宣傳工具，將所有酒店訂房網站同酒店本身整合一站式咁
佢蝕錢？個啲其實係 fixed asset depreciation. 佢個名深入民心之後就會產生一啲睇唔到既資產，之後 click rate 嘭嘭聲上

樓上班連登商業大亨又教人做生意
話人蝕錢又貴，不如用expedia(其實係同一個集團）

Expedia
Trivago
Hotelcombined